★私樓又贏！張建宗：不少單位無人應門，今將進行第二次「洗樓」找漏網之魚！

政務司長張建宗今早（24日）在佐敦「受限區域」視察後表示，人員昨已為約3200戶登記資料，惟昨日有不少單位無人應門，今將進行第二次「洗樓」，以找出「漏網之魚」最後檢測，如果情況無變，有信心受限區可於明日（25日）早上6時解封。

無人應
今日第二次去就會有人應?
不如無人應果d全部落通緝令
除非拖gip走果班成世都唔番去

全部無人應就唔洗驗

當初唔肯管制劏房, 從來亦唔去正視問題

唔好話咩生活環境產生既壓力

基本衛生, 治安, 消防問題而家輪流爆出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

支持一日未砌夠數都要繼續封

真正石頭砸自己腳

爆門入啦！

走撚晒啦， 等你封咩

支鬼：我只懂炒樓

斧頭砍腳級數添啦

老虎蟹都唔開門
然後係入面大聲講大聲笑
你咬佢食？

爆完門仲要入去大掃檔睇下有無人匿埋就o岩喇

管咩劏房
不嬲就真係當果班社會最低層係狗
資本主義本質上就係金字塔式架啦
事實上 劏房果班友
生活係賤過狗
但的確未死
未死嘅低下勞動力
統治學上 緊係唔理架啦

現在又理

想搵個藉口延長封區

FBI OPEN UP！

我住私樓 我可以免疫 免檢疫

有變定無變

捱到聽日就攪掂

唔應門 吹咩

嘥鳩氣啦！

開門呀 還錢呀

冇人應，一係就走撚咗，一係就唔想應
你去第二次結果會有分別？定要狗standby爆門？

又話市民支持既

揾返佢哋嘅可靠又專業拍乸、去寫大字、淋紅油！

係佢封區之前走好似無犯法？

學大陸咁爆門囉,賤種香港人唔打唔得
某程度香港人仲自私過支那人

認同

咁多年都由得班仆街賺錢

異想天開

隨時收埋勁多大陸南亞非法入境

劏房波有份喎 財政預算 加劏房稅啦 屌佢老母

你玩嘢，咪搵鳩黑狗爆門，話單位疑似高病毒傳播位，上到官司，黑官都判黑狗有道理，因公眾安全

唔現身就全楝禁足，夠14日先自動解封

On9，唔驗就自私。連登唔係想攬炒咩？最好就大家唔驗傳到十八區

gut gut?

如果外面見到開左燈，拍門唔應咪爆門囉

走唔犯法，但係強制檢測 唔做就犯法

洗樓出TG

個巿民咪淋病囉

拒絕強檢坐6個月監，過兩日攞搜查令爆門入嚟拉你

可能人地有兩層或以上既私樓呢

私樓撚贏到開巷

帶埋啲肺炎去第二座私樓
私樓撚連住贏

好on9

所有空置單位由皇軍接管

我有冇眼花 第一腳係雙腳跳起 右腳踩空氣 左腳踢？

夠力爆門咩？

唔返屋企，入你遊盪都得㗎，任佢講

陣間唔玩爆門玩封門

CCTVB膠劇一套勿認真

叫班差佬破門入屋咪得，on99咁

舒特拉的名單

呢套咩嚟？咁多爆門gif?

點解要碌地？

冇人認門 可以沒收個單位

唔係做乜拖埋海關去做

豪宅要封嘅話我估班有錢佬個個揸車去酒店玩,或者遊艇派對,慢慢同你玩捉迷藏遊戲

封區前14 係入面留過兩小時既都要檢
佢有冇能力追踪到就好難講啦

無人應不如封咗道門囉

刑事情報科做主角，O記做膠角，平時行路都要步操

因為係cctvb

係鬼，果班住半山嘅遲啲劃界唔比啲窮人入有錢人區域呀

賤民不得內進

應該要唔撚應門就繼續封，直至所有單位都有人應門為止

哦! 雪雪
出嚟呀 還錢呀
出嚟呀 還錢呀
知你喺裡面呀

哦! gud gud
出嚟呀 還錢呀

阻狗辦公已經一條罪

私樓要俾$買，乜都唔包

大串連

支鬼文革咁

點解唔爆門?

焊死

俾你知係劏房應你都戇鳩
一陣又話潛建又乜又7

宜家邊駛搜查令
狗狗要爆門就爆門

點可以無呢張

應該用門徒斷手

捉人反政府就破門, 屌你捉人去驗孕就敲門. 咁撚廢就咪撚搞大龍鳳封城啦

先cut水cut電
再公告某個時限唔出黎就拉
再搵消防爆門

得左

睇名睇香港實行五級分區管理，窮撚唔準過去中產區，中產唔比過富豪區，富豪唔比入人類區，人類唔比入黨員區

咁拎釘板 釘實佢

我知你喺入面㗎，開門啊

喺依區都比人撚，去到兩三萬蚊呎嘅樓仲慘

私樓求其刮花你d會所 大堂裝修，業主已經total loss

(唔使旨意有得賠）

佢應該係猜測冇應門嘅住戶全部喱哂喺灶底

未交夠數

三年零八個月feel

連登仔上晒腦 係咁幫政府拉人去塞中營

唔係度，點應門，正一白痴

唔係踢廁所門咩？

入嚟就係等呢張